岩岩買左部notebook

我想問 大家而家會唔會做disk partition
利申: XPS 15